建議支國航空網頁，係日本前面加個「小」字，懲罰日航唔係香港前面加「中國」

厲害了，我的國

日航都認輸啦 叫 中國香港